### 반드시 해야할 일들입니다.

- 이슈에는 가장 크게 구분을 위해서 레이블을 붙여주세요. (main) (web)
    - (web)은 UI, UX, tutor, customer 화면을 개발하는 것과 관련된 것입니다.
    - (main)은 배치 및 서버작업 등입니다.
- 레이블 이슈 유형은 반드시 명시해주세요.
    - (a) bug: 기존에 만들어진 기능의 오동작
    - (a) feature : 새로운 기능 요구사항
    - (a) improvement: 기존 기능의 개선
    - (a) todo: 코드의 변경과는 상관없는 각종 개발 외적인 작업들
    - (a) performance: 제품의 재구조화 작업으로 제품의 개발 내부 작업
- 컴포넌트도 반드시 명시해주세요: comp: 로 시작하는 것들 중에서 골라주세요.
- 우선순위도 가능하면 명시해주세요.

-----

버그인 경우에는 이 내용을 넣어주세요.

## 문제점 및 증상
- 문제점1
- 증상1

## 재현 과정(Steps to reproduce)
1. step1
1. step2
1. step3

## 해결 후 결과
- [ ] AAA 기능이 정상 동작해야 한다.
- [ ] 화면에는 [ ]이 제대로 표시되어야 한다.
- [ ] AAA 조건에서도 프로그램이 정상적으로 동작해야 한다.

-----

새로운 기능이나 개선일 경우에는 다음 내용을 넣어주세요.
## 완료 조건 (Acceptance Criteria)
- [ ] 사용자가 .... 할 수 있다.
- [ ] 시스템은 ...를 위해서 ...를 해야 한다.

------
안내 문구는 삭제해주세요. 또한 위 기본 형식 이외에 더 쓰고 싶은 내용은 언제든지 더 기입하셔도 됩니다.
